求 Flight Pillow 推介

有冇人可以推介下flight pillow
長途機同坐車用

聽講無印嗰隻幾好, 但好似偏淋
尋日去行logon 見到個叫 nap nap pillow , 用記憶綿, 中間又有條芯, 好似幾好承托力, 但又怕太硬, 坐長途中間要轉姿勢唔方便

大家有冇用過邊隻好用可以推介下?

pish

無印不了

Go travel 呢個有冇人試過？想買。